鄭俊英群組有14人！爆出歌手K、J 「飛機上也在拍」超噁行為曝光

南韓歌手鄭俊英近日被爆偷拍性愛影片，他日前認罪後，成為老司機群組成員中第一位遭逮捕的藝人，怎料，MBC於28日再度爆出，群組裡不只崔鍾訓、勝利、龍俊亨等人，歌手K、J也在群組裡，其中還包含1名模特兒A、2名夜店公關、鄭俊英的好友多名，群組人數多達14人，且裡面全是偷拍的影片、照片，場所還包含他過去來台遊玩時住的飯店。

▲鄭俊英群組有14人！（圖／翻攝自MBC News）

鄭俊英性愛群組共包含14人，包含崔鍾訓、勝利、龍俊亨等人，歌手K向媒體坦言「我記得我在（群組）裡面，但絕對沒有散播不法影片、照片。」他們不只在裡面散播非法影片，還有一些對談，甚至拿性愛影片當籌碼來威脅女生，其中一名在群組裡的金男（勝利好友）就曾經傳訊息威脅「不還錢的話，要不要我把影片外流？」目前群組裡的全員都被警方列為調查對象。

▲▼鄭俊英群組裡的照片、影片幾乎都是偷拍的，包含台灣、飛機上。（圖／翻攝自MBC News）

根據《MBC news》報導，鄭俊英除了14人群組，私下還有其他群組，充斥著偷拍的照片、影片，場地不受限，包含在飛機上偷拍前方女生的身體，台灣飯店、自己的公寓、江南夜店，發送訊息的時間差不多都在深夜，影片幾乎約10秒，內容以女生背影為主，受害女基本上都沒發現自己被拍。

不僅如此，鄭俊英拍攝的影片數目數不清，每次警方呈上證物時，他便會慌張問「又有了嗎？」接著，低頭陷入沈默認罪。此外，勝利等人知道自己即將被抓，他們曾在群組裡表示「要發生大事了，把手機換掉。」因此，鄭俊英從海外回國時，早就換了一支手機，他們相當清楚自己犯法。

龍俊亨唔係話唔喺個group咩

可唔可以唔好咩都加我個名上去明明唔關我事

金男

應該係佢個roommate 有一齊上過節目佢地好老友

應該係幾個group? 夾埋總共14人?

k j is who?
btw 想俾鄭俊英屌❤️❤️

K=Kang dongho
J=JR

咪屈 死空降閪

forgive me la❤

一鑊熟正喔

牙英明顯有人逼佢認罪啦
如果韓國司法唔可以還牙英一個公道
我可能會考慮退出娛樂台

如果賓仔都退
我諗我都冇理由繼續留係度

有啲感動...

我唔準呀！

吾今以此書與汝永別矣！吾作此書時，尚是世中一人；汝看此書時，吾已成為陰間一鬼。吾作此書，淚珠和筆墨齊下，不能竟書而欲擱筆。又恐汝不察吾衷，謂吾忍捨汝而死也，謂吾不知汝之不欲吾死也，故遂忍悲為汝言之。 吾至愛汝，即此愛汝一念，使吾勇於就死也。吾自遇汝以來，常願天下有情人都成眷屬；然遍地腥膻，滿街狼犬，稱心快意，幾家能夠？司馬春衫，吾不能學太上之忘情也。語云：仁者「老吾老以及人之老，幼吾幼以及人之幼」。吾充吾愛汝之心，助天下人愛其所愛，所以敢先汝而死，不顧汝也。汝體吾此心，於啼泣之餘，亦以天下人為念，當亦樂犧牲吾身與汝身之福利，為天下人謀永福也。

汝其勿悲！汝憶否？四五年前某夕，吾嘗語曰：「與其使我先死也，無寧汝先吾而死。」汝初聞言而怒；後經吾婉解，雖不謂吾言為是，而亦無辭相答。吾之意，蓋謂以汝之弱，必不能禁失吾之悲。吾先死，留苦與汝，吾心不忍，故寧請汝先死，吾擔悲也。嗟夫！誰知吾卒先汝而死乎！

吾真真不能忘汝也。回憶後街之屋，入門穿廊，過前後廳，又三、四折，有小廳，廳旁一室為吾與汝雙棲之所。初婚三、四個月，適冬之望日前後，窗外疏梅篩月影，依稀掩映，吾與汝並肩挽手，低低切切，何事不語？何情不訴？及今思之，空餘淚痕。又回憶六、七年間，吾之逃家複歸也，汝泣告我：「望今後有遠行，必以見告，我願隨君行。」吾亦既許汝矣。前十餘日回家，即欲乘便以此行之事語汝；及與汝對，又不能啟口，且以汝之有身也，更恐不勝悲，故惟日日呼酒買醉。嗟夫！當時余心之悲，蓋不能以寸管形容之。

吾誠願與汝相守以死，第以今日時勢觀之，天災可以死，盜賊可以死，瓜分之日可以死，奸官汙吏虐民可以死，吾輩處今日之中國，無時無地不可以死。到那時使吾眼睜睜看汝死，或使汝眼睜睜看我死，吾能之乎？抑汝能之乎？即可不死，而離散不相見，徒使兩地眼成穿而骨化石，試問古來幾曾見破鏡重圓？則較死為苦也。

將奈之何！今日吾與汝幸雙健，天下之人不當死而死，與不願離而離者，不可數計；鍾情如我輩者，能忍之乎？此吾所以敢率性就死，不顧汝也。

吾今死無餘憾，國事成不成，自有同志者在。依新已五歲，轉眼成人，汝其善撫之，使之肖我，汝腹中之物，吾疑其女也；女必像汝，吾心甚慰；或又是男，則亦教其以父志為志，則我死後，尚有二意洞在也。甚幸！甚幸！ 吾家日後當甚貧；貧無所苦，清靜過日而已。吾今與汝無言矣！吾居九泉之下，遙聞汝哭聲，當哭相和也。吾平日不信有鬼，今則又望其真有；今人又言心電感應有道，吾亦望其言是實；則吾之死，吾靈尚依依傍汝也，汝不必以無侶悲！

吾平生未嘗以吾所志語汝，是吾不是處；然語之又恐汝日日為吾擔憂。吾犧牲百死而不辭，而使汝擔憂，的的非吾所思。吾愛汝至，所以為汝謀者惟恐未盡。汝幸而偶我，又何不幸而生今日之中國；吾幸而得汝，又何不幸而生今日之中國？卒不能獨善其身！嗟夫！紙短情長，所未盡者尚有萬千，汝可以類比得之！吾今不能見汝矣；汝不能舍吾，其時時於夢中得我乎！一慟！

係咪屈架
流出有未 等我幫下眼啦
唔好老屈天團